［早霸王］有冇人覺得呢...

有冇人覺得
早霸王個個呀蕉報完天氣講個啲懶係押韻同埋懶係好笑既句子好撚柒煩同乞人憎

都係一句 輕鬆下啦

今朝恒指升咗

報天氣果個唔係YY咩？

分唔到 把聲好似
總之成日講埋啲on9野懶係金句王個個啦

押韻嗰個係yy
呀蕉報完天氣唔會加押韻